建議App支援VoiceOver

VoiceOver對有視障嘅人用iPhone係必須嘅
但係LIHKG似乎未有support

例如左上角個Menu掣VoiceOver只會叫做按鈕
打緊留言個陣下面加野個幾粒掣又無名，只會叫做z-slink之類嘅野

建議加返VoiceOver讀個啲字